\section{Ausblick}\label{ausbick}
      Die Künstliche Intelligenz steckt noch in den Kinderschuhen und bedarf weiterer Forschungen. Genauso steht es auch mit diesem Projekt. Das Neuronale Netz in seiner jetzigen Form dient zur Zeit der Unterstützung von optischen Sensoren eines UGV. Das Netz erkennt zwar wo in dem empfangen Eingabebild der befahrbare Bereich ist, jedoch können keine Tiefenwahrnehmungen gemacht werden. Das bedeutet, dass das Fahrzeug ein nicht befahrbares Hindernis erkennt aber nicht weiß ob sich um eine Grünfläche oder eine Schlucht handelt. Durch die Nutzung von Stereokameras könnte dem entgegen gewirkt werden.\\
      Weiter wurde für dieses Projekt eine binäre Klassifizierung verwendet. Die Verwendung von weiteren Klassen, die beispielsweise unterschiedliche nicht befahrbare Objekte erkennen kann, könnte die Genauigkeit noch höher ausfallen lassen. Denn bei Unsicherheit des Netzes, ob es sich um die Klassen 'befahrbar' oder 'nicht befahrbar' handelt, kann die Klassifizierung um welches Objekt es sich handeln könnte unterstützt werden. Als Beispiel könnte eine Fahrbahnbegrenzung in Form einer Mauer, als Klasse 'Mauer' erkannt werden und nicht beispielsweise als \textit{Feature} 'Beton', der eventuell befahrbar sein könnte.\\
      Dieses Projekt kann mit seinem jetzigen generalisierten Ergebnis verwendet werden. Es dient aber auch als Forschungsgrundlage und lässt sich sehr einfach erweitern. Zur detaillierten Detektion von befahrbaren Untergründen, kann das Netz mit seinem jetzigen Stand als Grundlage dienen und auch für eine Spezifische Umgebung oder bestimmtes Terrain mit den jeweiligen neuen Eingabedaten trainiert werden. Sei es nun für die Nutzung im Wald oder in der Wüste.\\
      Dadurch, dass das Ergebnis der Klassifizierung ein eindimensionales Array der \textit{Python} Klasse Numpy ist, lässt es sich sehr einfach verarbeiten. Das Ergebnis lässt sich schnell auf die drei RGB-Kanäle erweitern und entspricht dann der Größe des Eingabebildes und kann mit diesem zusammengeführt bzw. erweitert werden und somit über einen externen Monitor beobachtet und entsprechend der Markierung eingegriffen werden. Zusätzlich lässt sich das Array einfach auslesen und kann durch die Auswertung des Zahlenbereichs der Farbskala zwischen 0 und 255 verarbeitet und dem Steuercomputer mitgeteilt werden, ob der vor ihm liegende Bereich befahrbar ist oder nicht. Dazu kann das Ergebnis mit anderen Sensoren zusammenarbeiten und als ein weiterer Parameter innerhalb eines Filters, wie dem Kalman-Filter, agieren um Fehler in realen Messwerten zu reduzieren und Schätzungen genauer zu machen.
